［女性角度］覺唔覺John cena呢類男人好有安全感？

打扮樸素 唔會整色整水周圍食女
個樣毒毒地 唔會有蒲味
又高又大隻 唔怕被人恰
仲要咁撚好打

駁唔到

男性都覺得佢好正

真呀...

如果有港女嫁比佢
拍返輯嫁到這世界邊端
應該幾好睇

you cant see me

都睇唔到佢有鬼安全感咩

食太多類固醇，遲早心臟病

出場又有音樂
真係正

佢仲成日參與慈善活動，出名大慈善家

雖然我仲有睇WWE果陣，唔係咁鍾意佢個角色

我很喜歡老乾媽

入到黎竟然冇音樂

Yes, John Cena!!!!

好撚型，

莊 ！ 思拿！

佢幫好多make a wish啲細路
好似話world record 黎
超nice

唔係佢fans 都覺得佢係個好role model

好撚完美

個樣都叫毒毒地

仲要好撚正氣
成日鼓勵人never give up

我愛樓主

以前睇wwe最唔鍾意佢

鐘意Brock Lesnar, Goldberg 多啲